{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492214",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해금강"
    },
    "text": "海金剛 (해금강)\\n\n京畿道議政府市高山洞471-11階(山谷釣り場入口)\\n\n韓国料理(海鮮鍋専門店) , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 100席/部屋:2個（24席） , 議政府(ウィジョンブ)に位置する海鮮鍋専門店「ヘグムガン」は新鮮な海産物で味を誇る。 活あわび、活タコ、ハクチョウ、ホタテ貝、アサリ、絹貝、絹貝、ホタテ貝、ハマグリ、ワタリガニ,イカ,イカの卵,大正海老,明太子,貝の身などが豊富に使われていて冷たいスープの味が感じられる。 海金剛ならではの特別なソースで味を加え、どこでも味わえない本物の海鮮鍋を楽しむことができる。 また、海鮮蒸しも人気メニューで、のり粉をふりかけたチャーハンまで提供する。 広い駐車場と十分な座席が設けられており、家族や各種の集まりに適した場所である。 海金剛は近隣地域のお客様に認められ、「海鮮鍋の至尊」という称号を受けるほど美味しい海鮮鍋を提供している。 家族や友達と一緒に幻想的なヘムルタンの味を体験してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "海金剛はどこに位置していますか？",
            "answer": "海金剛は京畿道議政府市高山洞471-11階(山谷釣り場入口)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海金剛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海金剛の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "海金剛の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "海金剛の特徴的な料理は海鮮鍋です。"
        },
        {
            "question": "海金剛の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "海金剛の座席数は100席です。"
        },
        {
            "question": "海金剛には個室がありますか？",
            "answer": "はい、海金剛には2つの個室があります。各個室には24席あります。"
        },
        {
            "question": "海金剛の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "海金剛の人気メニューは海鮮蒸しです。また、のり粉をふりかけたチャーハンも人気です。"
        },
        {
            "question": "海金剛の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、海金剛には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海金剛はどのようなソースで海鮮鍋の味を加えますか？",
            "answer": "海金剛では海鮮鍋に特別なソースを使用しています。"
        },
        {
            "question": "海金剛はどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "海金剛は幻想的な雰囲気の場所です。家族や友達と一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "海金剛はどのような称号を受けていますか？",
            "answer": "海金剛は「海鮮鍋の至尊」という称号を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 325
    }
}